做左一個月aco頂唔順

但唔想放棄aco title
又要開始比家用
可以點做?

下世做到呢隻貓就好

做住先啦，學下其他賺錢既技能！
無錢，無工既生活

我有賺錢既技能, 但又係第二個地獄
估唔到aco都咁chur

番咩dept

呢幾個月得咁少aco入左, 講左=自爆

屌你以為你部門好多人上連登呀
成個部門咁大 會唔會知係你

push

高/連登仔不嬲信二成都死。
講到政府請人返嚟供奉咁

點解頂唔順？

利申畢業前之前好想入
St衰左打字
唔會再報

Aco都會chur?

aco都叫chur你出去唔洗做

你做過aco未 未既唔該收皮

辭職啦 讓個位比有需要既人

我都有需要，想請教點可以盡快調走jei

點chur法？

廢柴
請你返黎玩電話？
請你返黎當去迪士尼玩？

唔好問我做過未
唔好問我被chur過未
唔好問我一人頂2人職責未

未做過喎
肯定好撚chur啦

講下有幾chur 先得架

我係現職CA,而家個位附近有ACO有時忙到要OT清野,遠少少有ACO平時見就好清閒,其實好睇做咩位

條撚屌又驚死自爆咁撚款
抵你做到仆街呀樓主

聽講夠3年先可以入紙,仲要有人要你先可以調
不過通常有人要既位都係難做既位.聽返黎唔知係唔係

覺得份人工唔可以令你賣命，就離開。

要OT 清野就叫 chur

on lun 9

有上開高登都知樓主冇offer扮有offer啦
仲走過黎柒

要OT先on9呀

利申: 8-6準時返工放工

不如問你打過出面工未? 😂 chUr ? oN9

番過消防部門d人得閒到吹水周圍行

我只係話有忙有唔忙,邊有話chur?
個個人對忙既定義都唔同,chur唔chur睇自己接唔接受到
利申個人覺得暫時未見過有位係chur,最多係忙

樓主講下平時要做d乜,邊方面chur先啦,唔會係好似巴打講咁無offer扮有掛

都唔到你考啦 連打字都唔得。。 個人又係on9考前無試？

未做過ago,但知道一定勁chur,你去轉運輸署就知 日日做到冇停手,做慢兩分鐘去個廁所都會俾人鬧

aco chur定義 = 冇得hea
私人工chur定義 = ot, multitask

chur? 會唔會你對期望太高咋

利申: 冇做過9估

咪臭係

所以你咪一個低級基層員工囉

你做過私人市場全職未？未既唔該收皮

私人市場好巴閉？做政府就唔可以chur唔可以忙 ？on9少陣啦

ACO 都頂唔順你去搵份看更日日坐下算啦

d人都傻，我都話想要keep住份工
我唔會quit, 但想調jei

"捱"下囉少爺

做到化左就唔會咁諗

我識人做aco坐counter做到屌哂鬼，所以我信你

捱幾年啦
依家比你調到既位都只會係啲濕鳩位

政府新入職低層係咁架啦，咩屎都要你食曬，因為你咩都唔識
當你學到玩法就另一回事
政府最撚惡頂係中層公務員，aco有時先係成條team最撚惡果個，只要你識玩

但我ot完放工仲有好多人打電話，whatsapp我工事，好辛苦

ACO叫中層係咪想笑死人
明明係食物鏈最低層

我fd入左個hea既署 日日準時收工 反而係啲seo chur下屬

你再睇多次我係話aco識玩既可以食住班中層

你出返去有冇呢個人工先，係max果個人工
無既你捱三年confirm左就再無人吹得你漲

係d傻仔日日吹棒政府工
日撚日拎著十年後max打飛機
你話真正既officer starting 3,4皮就話

樓主係西九果邊返？

真係垃圾樓主
得鳩閒起你條2打6抵咩

rubish

慘得過你飛機都冇撚得打

入得去 咩人心照啦
勁既話考左其他位啦
未聽過現職會吹棒自己

唔吹棒自己=/=佢地冇資格拎人工黎J
事實上佢地人工真係比唔少私人工都高喎

上得高登多個人都特別on9

過得好既，洗咩要曬、刷文字吹捧自己
有既，撈唔掂果d基金佬、保險佬咪日日貼道具獎杯吹捧自己

NO, NT

YES

nt = new territories

政府廢，都有部份原因係班公墓員廢

其實你係番bureau? 同team同事好仆街？

我想放工就真係放工jei大佬

佢地唔仆街, 但所有野都本身係我呢個位做jei....

我份工一日9個鐘
除左食飯時間（仲要對住個煩膠boss)
連去飲水去廁所既時間都無

我真係想知你有幾辛苦

老實講 睇你夠唔夠膽同eo講 執下你duties

你都係aco? 洗唔洗無償ot? 洗唔洗照顧幾百人的文件? 洗唔洗放左工都要繼續睇工事?

樓豬好廢下

我又係fg, 又係返左一個月多d only
我驚講完比人炒....
唉.... 有冇好計?

我好瘦架....

老實講 我比你個方法算係咁
當然你點演繹就你既本事啦
同埋你要預左真係執duties其他拎到你duties既同事會閪你面/針你
都係果句 你頂得順咪繼續 頂唔費就出聲
(當然 了解左你eo係點樣既人先)

樓豬=樓主呀on9

我見過佢一次而已......

聽講加入文總可以出面幫你解決閪事？

我先唔信文總會為我出頭...

做6年先得兩皮
有幾高

如果你用中學學歴計咁我冇野講
你直頭係人中之龍

咁你走寶啦

我齋講aco咩

講埋外國好唔好

唔好罵戰, 幫我諗下計啦?

其實你自己都傾向留係咪?

屌你老母政府得aco咋咪引我笑啦
吞番你啲膠啦柒頭

嘩好大既官威啊

柒左咪收番埋囉
重係到大大粒icon話比人知你幾on9

十年aco 3皮
你地搵唔搵到

我個個Aco日日準時收工 下個禮拜仲請左10幾日假去旅行

利申EO

假膠都陰到咁多人

咁肯撚定係舊制老屎忽aco

搵到
申：2A3O

有咩理由可以申請到調職, 我壓力真係好大!!

我係想要呢份工, 我唔係話我會quit
我邊到陰人??

其實你扮自己做緊aco為乜？
我完全唔明你咁樣呃人有咩so囉

我個post講緊我唔會離開aco

鬼叫你窮呀，頂硬上啦

樓主之前INTERVIEW已經吹到會用英文問九大職能
而家連入職都要擾敵簡直用心良苦

返完ACO又返BANK樓主用影分身術返工

打工打到痴撚左線

頂唔順d文化好辛苦
chur 唔到d 老patpt
緊係chur 你呢d 新仔

玩多排你就知點射走d 波
利申：office d contact aco仲串過阿sir

原來真係假膠

係香港人先奴性咁重 覺得無薪OT係個MUST

仲要人地唔洗OT會寸返人轉頭

ACO 係唔係一定要有degree 先做到?

香港員工從來都唔係狗
係話比老闆聽自己係狗既人先會成為狗架咋

呢個就係我唔想走的唯一理由

人地秘撈銀行俾你踢爆
政府實炒人啦
仆街仔

呢個係hk discuss post
我copy過黎

佢可能俾aco害過搞到有幻覺

aco都要上山開會
真定假
仲要成個部門 d野得你做

所有"文件"... 唔係所有都我做

有人連假膠post都分唔清 死傻仔

有人連假膠post都撐 死分身

佢話你分唔清jei, 冇話撐
anywany, 呢個post重點係點可以申請調離地獄位

我係話緊你呢個post係假膠呀癡線佬
辭咗aco佢囉你唔係會有份17k政府工咩？

個份工見唔到ma

講得好岩

唱衰ACO fake人